保安版李宗瑞！ 動物用麻藥迷昏性侵2少女

太惡劣的行徑，為了自己一時之慾，毀了2個少女的人生！請求法官重判！！！
《中國時報》報導，某保全公司區經理的羅育祥，負責公司面試工作，竟伺機在人力銀行網站搜尋急需打工求職之未成年少女，再以打工面試為由，於去年5月間結識2名年僅15、16歲的國中女，知悉2女涉世未深，且均有經濟壓力，欲下手迷昏性侵2女。

去年5月5日，羅邀約其中1少女到住處，以拍攝實習照片為由，開車載少女返家，伺機將含有medetomidine的動物用麻醉藥品摻入飲料中，待少女因藥效發作昏迷後，加以性侵並拍猥褻照片。之後，羅又以相同的手法對另名少女下手，事後，少女父親懷疑女兒遭下藥性侵，陪女兒赴醫院採證驗傷，並報警處理。台北地檢署昨依《刑法》對少年犯以藥劑為加強性交等罪嫌起訴羅男。

仲以為有隻動物性侵少女

台灣不出奇

又玩斷句

屈機男？

禽獸都算係動物既

兒子生性病母倍感安慰